Иванчо е много щастлив, защото в училище най-накрая започнаха да учат как се решават уравнения с едно неизвестно от вида:  
``ax = b``  
Той с нетърпение чакаше този момент, за да напише програма, която да ги решава вместо него. Но защо да я пише той като може да го направите вие!  
  
Напишете програмата на Иванчо така, че да приема на входа две числа: ``a`` и ``b``, а на изхода да извежда стойността на ``x``. Ако и двете въведени числа са 0, то програмата трябва да извежда ``vsiako x``, а ако само ``a`` е 0, то трябва да се изписва ``niama reshenie``.

## Вход
На входа се въвеждат две числа ``a`` и ``b``, разделени с интервал.

## Изход
Извежда се решението на уравнението според описанията горе.  

## Ограничения
* ``0`` <= ``a`` <= ``10 000 000 000``
* ``0`` <= ``b`` <= ``10 000 000 000``

## Пример

### Вход:
```
5 19
```
### Изход: 
```
3.8
```
  
### Вход:
```
0 23
```
### Изход: 
```
niama reshenie
```